笑 入左泥有著數

一齊留低笑容

笑下洗死咩

入右泥有冇

正！一入黎就可以block個5p
真係有著數

笑唔出

泥你老母

笑下啦香港人

留低負皮